屌那星！我發現HR部門真係全公司最撚狗既部門

話說最近見工，有一間center已經想請我，之後彈左我份資料去HR

個HR阿姐打黎要求多多，煩過閪咁

第一：朋友做咨詢人唔得（如果之前無返過工要填邊個？）
第二：要晒Asso and Degree transcript（屌啦星，畢左業咁耐真係無申請過，加上之前幾份工請我都無要求過要transcript）
第三：問我返pt拎工作證明（炒散呀姐姐，炒散點撚樣有工作證明比你呀屌那星，係咪未撚炒過散？）
第四：打黎壓價（屌，係center已經比人壓完2000，你打黎再壓？）

仲有太多不能盡錄

想問下咁多位爸打係咪HR都係要狗先做得？

慘得過你比狗撚

發覺真係好多後門狗讀大學

推

HR富貴階層就係未撚炒過散

HR搵好多？

Hr狗真係死全家算

HR壓價壓到勁嘅唔做，廢嘅做爛市入到嚟，所以公司搞core tech果啲部門請人一定盡量唔畀HR經手，寧願阿頭自己去in

要拎炒散工作證明真係勁on9

拎transcript都好正常啫

咪撚睬佢搵過第二份囉

2 都合理既

專科grad?
拎transcript好正常喎

相信到左2028年都仲有人以為自己比hr壓價而唔係比請你果個壓價

非專科

其實咩人返咩公司咪有咩hr

細公司hr溝埋admin一定最廢
Big4 /banking/ ibank 嘅recruitment process 係standardised 唔會有咩問題 而且分工明確
入面嘅hr好明顯係有sense好多

真係未見過ibank有廢hr 個個出身都勁
細公司可能就係asso/中7畢業都有 梗係廢啲

廢既都唔會入到 ibank 啦

所以 hr廢唔廢係睇公司囉

咁你有冇講明份pt喺炒散性質先？
定你present到份炒散好似好堅咁，人哋先查啊？

利申，hr食狗糧大

炒散都放落cv，醒極有個譜

反問HR你公司係請人還是請奴隸

呢兩位ching心水清

咁要寫working experience架嘛
咁你係同一間酒店返左4-5年part time，請問你覺得值唔值得寫？算唔算係一個好既working experience？

個個都覺得份人工係hr控制

你係咪做返相關行業或者相關性質嘅工作？
唔係嘅話寫嚟做乜鳩？

同一間酒店都拎唔到employment certificate?
我都會諗唔到點解你會冇
係咪得我一個覺得寫得落cv就=拎到cert係正常？

多數酒店Part time 就一定會有張employment certificate
你冇係唔係last day 嗰日冇去拎？
仲有一般hr只係過濾頭嗰層
你見完department head嗰刻開始，好多嘢都唔關hr事

多數係經一個呀頭去返
咁咪搵返個呀頭搞

樓主應該係飲宴炒散嗰啲喎，呢啲都有cert？

佢話跟開一間酒店
如果佢填form係寫酒店名，我係hr都應該會問佢拎cert , is基本

你拎唔到cert都寫炒散落去其實你都有問題
炒散無cert係正常 但我覺得你應該要知道點應付呢條問題 亦都應該會預計到hr會問你拎工作證明

仲有一個大學生申請定transcript 準備好見工係常識黎

一二都基本啦 on lun9
三都好合理 冇證明就唔好寫cv
小朋友岩岩返工？

D HR最on9就係唔熟行程，但又會同個部門主管一齊in人果陣扮熟，問埋d廢問題，屌佢老味HR好心就處理下文件咪算囉，難怪做親多數係女人

抄散同Pt都未識分？

抄一世散算啦垃圾樓主

小朋友， 1, 2, 3 其實算合理要求嚟

無證明之下， 1,2,3 任鳩你吹啦
兒登仔

關咩事 , 畀人地了解你讀過乜， 好正常下話

所以話 啲小朋友上兒登 價值觀真係學壞哂

人屌hr 你地班小朋友又屌堆一份。
人地有權要求你， 你又屌人地留難你 on99

唔怪得我gpa唔高都勁多interview 原來有人連1 2 3 都唔識

未聽過攞reference 可以搵朋友

雖然佢講緊咨詢人 但reference都一樣

第一：朋友做咨詢人唔得
屌你小學生? 朋友做咨詢人你係咪有病

第二：要晒Asso and Degree transcript
Transcript好撚基本喎

第三：問我返pt拎工作證明
呢個雖然係佢on9，咁你咪解釋話炒散冇工作證明囉
不過亦都證明你cv廢到連冇工作證明嘅散工都要寫落去，麻煩你檢討下自己啦。

第四：打黎壓價
HR壓價你咪話唔接受囉，又唔係打電話嗰個決定你幾多人工
但係之前比人壓2000都肯，係你自己低能 之前壓定咗，去到in完就冇可能加返

朋友係唔得咨詢人架
聽講要填啲大學老師落去
講到尾冇人脈做唔到
壓你2000其實已經唔好考慮啦

樓主都戇撚鳩
你估個hr想壓你價？
佢不知幾想快啲請到人唔洗煩
個人工唔係hr定架小朋友

上面咁多HR狗話要拎證明正常

PT 仲要乜柒證明，分分鐘間外判執柒埋添

仲有拎成績表又係把撚，驚樓主淘寶D垃圾學歷返工呃工做咩。

仲要個人工壓又壓，咁撚低職位都左影右影，好撚得閒？

岩既，咩公司咪請咩HR

利申：外國返工，整埋簽證都無樓主拎咁多文件出嚟

大學生應該要intern喎 果度都拎唔到？

中肯分析

公司無hr, 只有admin
乜cert都唔洗交

似係你問題
第一拎transcript好正常
第二你拎得落CV就要有準備會比人問你拎工佢證明，如果下下得個講字，冇證明，咁我鳩吹自己係高盛返工都得啦
第三炒散呢啲冇value既野就唔好擺落cv到咁撚柒啦

有無睇過The Office? Toby

好嘅公司唔會壓價，搵過第二份啦

炒散寫落CV

Toby唔算狗啦，忍到Michael

唔洗俾transcript 我話我哈佛畢業都得啦

屌你返過工未架你咁撚on9

大返佢，冇30K唔撚做

壓你多價個hr 又無得袋，閪老細先係重點

喺連登鬧HR都可以俾人圍插，我係樓豬就開過個AC算

好彩啲cm係正常
hr係閪但樓主講啲pt好正常

以前做小型補習社都叫佢出封信俾我當證明 搵搵下工都無點寫pt落去了

鬧hr就一定啱要盲撐？

後門狗apply都唔識

Pt仔其實都應該要有啲agreement要簽，係個生態做壞咗規矩

見得就咪撚壓價
一係就一早寫價低者得
免費為佳

多過你

攞transcript有咩問題

簡單講，你錯

1: 梗係唔得，痴線，點知你個所謂朋友只係你啲兄弟姐妹老豆阿媽？

2: 合理喎師兄，唔睇你ABC GPA唔通睇你嗰幾粒字？

3: 支票相，糧單，過數記錄都係工作證明既一種，都冇的話你做乜寫落去？

4: 一定會既事

回覆佢 if you pay peanuts, you get monkeys

岩，講到尾都係港奴文化太閪

又一隻五毛狗

HR d白鴿眼

前排見工程intern hr見完工程經理再見一次
老實講 hr嘅作用只係篩選
一去到專科嘅職位 佢地就收哂皮

你話呀？法巴有的都懵下懵下（遭遇過）

第 2 第 3 證明樓主都係 on9 仔

HR 呢個部門真係垃鳩垃，一味打壓D 員工福利
Claim 得多OT 又屌，前排狗鐵觀塘線suspend, 遲左
成粒鐘先番到工都當你遲到，遲一分鐘都同d 老細
report, 又幫唔到公司搵錢，垃鳩垃

樓主份cv一定好撚柒

連過諮詢人都要寫朋友
柒撚到喊，dse雞都唔會咁寫啦
仲調轉頭屌個hr